衛生署知唔知6月9日香港放寬所有船員換班？

如果一早知,憑咩叫香港人唔好出街

只許船員換班
不準市民出街